{"cachetid":"2016-12-19 10:12:34","version":"2.1","uri":"\/dagar\/v2.1\/2018","startdatum":"2018-01-01","slutdatum":"2018-12-31","dagar":[{"datum":"2018-01-01","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"01","dag i vecka":"1","helgdag":"Ny\u00e5rsdagen","namnsdag":[],"flaggdag":"Ny\u00e5rsdagen"},{"datum":"2018-01-02","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"01","dag i vecka":"2","namnsdag":["Svea"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-03","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"01","dag i vecka":"3","namnsdag":["Alfred","Alfrida"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-04","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"01","dag i vecka":"4","namnsdag":["Rut"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-05","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"01","dag i vecka":"5","helgdagsafton":"Trettondagsafton","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Hanna","Hannele"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-06","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"01","dag i vecka":"6","helgdag":"Trettondedag jul","namnsdag":["Kasper","Melker","Baltsar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-07","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"01","dag i vecka":"7","namnsdag":["August","Augusta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-08","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"1","namnsdag":["Erland"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-09","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"2","namnsdag":["Gunnar","Gunder"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-10","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"3","namnsdag":["Sigurd","Sigbritt"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-11","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"4","namnsdag":["Jan","Jannike"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-12","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"5","namnsdag":["Frideborg","Fridolf"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-13","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"02","dag i vecka":"6","namnsdag":["Knut"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-14","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"02","dag i vecka":"7","namnsdag":["Felix","Felicia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-15","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"1","namnsdag":["Laura","Lorentz"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-16","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"2","namnsdag":["Hjalmar","Helmer"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-17","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"3","namnsdag":["Anton","Tony"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-18","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"4","namnsdag":["Hilda","Hildur"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-19","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"5","namnsdag":["Henrik"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-20","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"03","dag i vecka":"6","namnsdag":["Fabian","Sebastian"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-21","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"03","dag i vecka":"7","namnsdag":["Agnes","Agneta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-22","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"1","namnsdag":["Vincent","Viktor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-23","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"2","namnsdag":["Frej","Freja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-24","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"3","namnsdag":["Erika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-25","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"4","namnsdag":["Paul","P\u00e5l"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-26","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"5","namnsdag":["Bodil","Boel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-27","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"04","dag i vecka":"6","namnsdag":["G\u00f6te","G\u00f6ta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-28","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"04","dag i vecka":"7","namnsdag":["Karl","Karla"],"flaggdag":"Kung Carl XVI Gustafs namnsdag"},{"datum":"2018-01-29","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"1","namnsdag":["Diana"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-30","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"2","namnsdag":["Gunilla","Gunhild"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-01-31","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"3","namnsdag":["Ivar","Joar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-01","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"4","namnsdag":["Max","Maximilian"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-02","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"5","namnsdag":[],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-03","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"05","dag i vecka":"6","namnsdag":["Disa","Hj\u00f6rdis"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-04","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"05","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ansgar","Anselm"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-05","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"1","namnsdag":["Agata","Agda"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-06","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"2","namnsdag":["Dorotea","Doris"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-07","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"3","namnsdag":["Rikard","Dick"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-08","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"4","namnsdag":["Berta","Bert"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-09","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"5","namnsdag":["Fanny","Franciska"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-10","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"06","dag i vecka":"6","namnsdag":["Iris"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-11","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"06","dag i vecka":"7","namnsdag":["Yngve","Inge"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-12","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"1","namnsdag":["Evelina","Evy"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-13","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"2","namnsdag":["Agne","Ove"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-14","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"3","namnsdag":["Valentin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-15","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"4","namnsdag":["Sigfrid"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-16","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"5","namnsdag":["Julia","Julius"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-17","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"07","dag i vecka":"6","namnsdag":["Alexandra","Sandra"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-18","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"07","dag i vecka":"7","namnsdag":["Frida","Fritiof"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-19","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"1","namnsdag":["Gabriella","Ella"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-20","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"2","namnsdag":["Vivianne"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-21","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"3","namnsdag":["Hilding"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-22","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"4","namnsdag":["Pia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-23","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"5","namnsdag":["Torsten","Torun"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-24","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"08","dag i vecka":"6","namnsdag":["Mattias","Mats"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-25","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"08","dag i vecka":"7","namnsdag":["Sigvard","Sivert"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-26","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"1","namnsdag":["Torgny","Torkel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-27","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"2","namnsdag":["Lage"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-02-28","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"3","namnsdag":["Maria"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-01","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"4","namnsdag":["Albin","Elvira"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-02","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"5","namnsdag":["Ernst","Erna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-03","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"09","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gunborg","Gunvor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-04","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"09","dag i vecka":"7","namnsdag":["Adrian","Adriana"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-05","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"1","namnsdag":["Tora","Tove"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-06","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ebba","Ebbe"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-07","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"3","namnsdag":["Camilla"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-08","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"4","namnsdag":["Siv"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-09","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"5","namnsdag":["Torbj\u00f6rn","Torleif"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-10","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"10","dag i vecka":"6","namnsdag":["Edla","Ada"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-11","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"10","dag i vecka":"7","namnsdag":["Edvin","Egon"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-12","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"1","namnsdag":["Viktoria"],"flaggdag":"Kronprinsessan Victorias namnsdag"},{"datum":"2018-03-13","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"2","namnsdag":["Greger"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-14","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"3","namnsdag":["Matilda","Maud"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-15","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"4","namnsdag":["Kristoffer","Christel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-16","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"5","namnsdag":["Herbert","Gilbert"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-17","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"11","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gertrud"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-18","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"11","dag i vecka":"7","namnsdag":["Edvard","Edmund"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-19","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"1","namnsdag":["Josef","Josefina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-20","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"2","namnsdag":["Joakim","Kim"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-21","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"3","namnsdag":["Bengt"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-22","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"4","namnsdag":["Kennet","Kent"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-23","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"5","namnsdag":["Gerda","Gerd"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-24","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"12","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gabriel","Rafael"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-25","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"12","dag i vecka":"7","namnsdag":[],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-26","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"1","namnsdag":["Emanuel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-27","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"2","namnsdag":["Rudolf","Ralf"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-28","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"3","namnsdag":["Malkolm","Morgan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-29","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"4","helgdagsafton":"Sk\u00e4rtorsdagen","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Jonas","Jens"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-30","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"13","dag i vecka":"5","helgdag":"L\u00e5ngfredagen","namnsdag":["Holger","Holmfrid"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-03-31","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"13","dag i vecka":"6","helgdag":"P\u00e5skafton","namnsdag":["Ester"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-01","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"13","dag i vecka":"7","helgdag":"P\u00e5skdagen","namnsdag":["Harald","Hervor"],"flaggdag":"P\u00e5skdagen"},{"datum":"2018-04-02","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"14","dag i vecka":"1","helgdag":"Annandag p\u00e5sk","namnsdag":["Gudmund","Ingemund"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-03","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ferdinand","Nanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-04","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"3","namnsdag":["Marianne","Marlene"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-05","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"4","namnsdag":["Irene","Irja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-06","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"5","namnsdag":["Vilhelm","William"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-07","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"14","dag i vecka":"6","namnsdag":["Irma","Irmelin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-08","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"14","dag i vecka":"7","namnsdag":["Nadja","Tanja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-09","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"1","namnsdag":["Otto","Ottilia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-10","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ingvar","Ingvor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-11","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"3","namnsdag":["Ulf","Ylva"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-12","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"4","namnsdag":["Liv"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-13","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"5","namnsdag":["Artur","Douglas"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-14","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"15","dag i vecka":"6","namnsdag":["Tiburtius"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-15","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"15","dag i vecka":"7","namnsdag":["Olivia","Oliver"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-16","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"1","namnsdag":["Patrik","Patricia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-17","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"2","namnsdag":["Elias","Elis"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-18","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"3","namnsdag":["Valdemar","Volmar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-19","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"4","namnsdag":["Olaus","Ola"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-20","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"5","namnsdag":["Amalia","Amelie"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-21","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"16","dag i vecka":"6","namnsdag":["Anneli","Annika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-22","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"16","dag i vecka":"7","namnsdag":["Allan","Glenn"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-23","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"1","namnsdag":["Georg","G\u00f6ran"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-24","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"2","namnsdag":["Vega"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-25","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"3","namnsdag":["Markus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-26","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"4","namnsdag":["Teresia","Terese"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-27","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"5","namnsdag":["Engelbrekt"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-28","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"17","dag i vecka":"6","namnsdag":["Ture","Tyra"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-29","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"17","dag i vecka":"7","namnsdag":["Tyko"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-04-30","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"1","helgdagsafton":"Valborgsm\u00e4ssoafton","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","kl\u00e4mdag":"Ja","namnsdag":["Mariana"],"flaggdag":"Kung Carl XVI Gustafs f\u00f6delsedag"},{"datum":"2018-05-01","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"18","dag i vecka":"2","helgdag":"F\u00f6rsta Maj","namnsdag":["Valborg"],"flaggdag":"F\u00f6rsta maj"},{"datum":"2018-05-02","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"3","namnsdag":["Filip","Filippa"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-03","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"4","namnsdag":["John","Jane"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-04","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"5","namnsdag":["Monika","Mona"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-05","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"18","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gotthard","Erhard"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-06","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"18","dag i vecka":"7","namnsdag":["Marit","Rita"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-07","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"1","namnsdag":["Carina","Carita"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-08","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"2","namnsdag":["\u00c5ke"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-09","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"3","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Reidar","Reidun"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-10","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"19","dag i vecka":"4","helgdag":"Kristi himmelsf\u00e4rdsdag","namnsdag":["Esbj\u00f6rn","Styrbj\u00f6rn"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-11","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"5","kl\u00e4mdag":"Ja","namnsdag":["M\u00e4rta","M\u00e4rit"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-12","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"19","dag i vecka":"6","namnsdag":["Charlotta","Lotta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-13","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"19","dag i vecka":"7","namnsdag":["Linnea","Linn"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-14","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"1","namnsdag":["Halvard","Halvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-15","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"2","namnsdag":["Sofia","Sonja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-16","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"3","namnsdag":["Ronald","Ronny"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-17","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"4","namnsdag":["Rebecka","Ruben"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-18","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"5","namnsdag":["Erik"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-19","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"20","dag i vecka":"6","helgdagsafton":"Pingstafton","namnsdag":["Maj","Majken"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-20","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"20","dag i vecka":"7","helgdag":"Pingstdagen","namnsdag":["Karolina","Carola"],"flaggdag":"Pingstdagen"},{"datum":"2018-05-21","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"1","helgdag":"Annandag pingst","namnsdag":["Konstantin","Conny"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-22","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"2","namnsdag":["Hemming","Henning"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-23","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"3","namnsdag":["Desideria","Desir\u00e9e"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-24","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"4","namnsdag":["Ivan","Vanja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-25","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"5","namnsdag":["Urban"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-26","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"21","dag i vecka":"6","namnsdag":["Vilhelmina","Vilma"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-27","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"21","dag i vecka":"7","namnsdag":["Beda","Blenda"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-28","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"1","namnsdag":["Ingeborg","Borghild"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-29","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"2","namnsdag":["Yvonne","Jeanette"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-30","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"3","namnsdag":["Vera","Veronika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-05-31","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"4","namnsdag":["Petronella","Pernilla"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-01","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"5","namnsdag":["Gun","Gunnel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-02","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"22","dag i vecka":"6","namnsdag":["Rutger","Roger"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-03","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"22","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ingemar","Gudmar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-04","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"1","namnsdag":["Solbritt","Solveig"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-05","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"2","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Bo"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-06","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"23","dag i vecka":"3","helgdag":"Sveriges nationaldag","namnsdag":["Gustav","G\u00f6sta"],"flaggdag":"Sveriges nationaldag"},{"datum":"2018-06-07","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"4","namnsdag":["Robert","Robin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-08","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"5","namnsdag":["Eivor","Majvor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-09","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"23","dag i vecka":"6","namnsdag":["B\u00f6rje","Birger"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-10","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"23","dag i vecka":"7","namnsdag":["Svante","Boris"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-11","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"1","namnsdag":["Bertil","Berthold"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-12","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"2","namnsdag":["Eskil"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-13","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"3","namnsdag":["Aina","Aino"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-14","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"4","namnsdag":["H\u00e5kan","Hakon"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-15","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"5","namnsdag":["Margit","Margot"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-16","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"24","dag i vecka":"6","namnsdag":["Axel","Axelina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-17","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"24","dag i vecka":"7","namnsdag":["Torborg","Torvald"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-18","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"1","namnsdag":["Bj\u00f6rn","Bjarne"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-19","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"2","namnsdag":["Germund","G\u00f6rel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-20","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"3","namnsdag":["Linda"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-21","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"4","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Alf","Alvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-22","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"25","dag i vecka":"5","helgdag":"Midsommarafton","namnsdag":["Paulina","Paula"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-23","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"25","dag i vecka":"6","helgdag":"Midsommardagen","namnsdag":["Adolf","Alice"],"flaggdag":"Midsommardagen"},{"datum":"2018-06-24","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"25","dag i vecka":"7","namnsdag":[],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-25","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"1","namnsdag":["David","Salomon"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-26","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"2","namnsdag":["Rakel","Lea"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-27","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"3","namnsdag":["Selma","Fingal"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-28","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"4","namnsdag":["Leo"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-29","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"5","namnsdag":["Peter","Petra"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-06-30","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"26","dag i vecka":"6","namnsdag":["Elof","Leif"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-01","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"26","dag i vecka":"7","namnsdag":["Aron","Mirjam"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-02","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"1","namnsdag":["Rosa","Rosita"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-03","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"2","namnsdag":["Aurora"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-04","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"3","namnsdag":["Ulrika","Ulla"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-05","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"4","namnsdag":["Laila","Ritva"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-06","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"5","namnsdag":["Esaias","Jessika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-07","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"27","dag i vecka":"6","namnsdag":["Klas"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-08","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"27","dag i vecka":"7","namnsdag":["Kjell"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-09","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"1","namnsdag":["J\u00f6rgen","\u00d6rjan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-10","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"2","namnsdag":["Andr\u00e9","Andrea"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-11","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"3","namnsdag":["Eleonora","Ellinor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-12","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"4","namnsdag":["Herman","Hermine"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-13","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"5","namnsdag":["Joel","Judit"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-14","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"28","dag i vecka":"6","namnsdag":["Folke"],"flaggdag":"Kronprinsessan Victorias f\u00f6delsedag"},{"datum":"2018-07-15","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"28","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ragnhild","Ragnvald"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-16","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"1","namnsdag":["Reinhold","Reine"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-17","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"2","namnsdag":["Bruno"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-18","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"3","namnsdag":["Fredrik","Fritz"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-19","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"4","namnsdag":["Sara"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-20","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"5","namnsdag":["Margareta","Greta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-21","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"29","dag i vecka":"6","namnsdag":["Johanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-22","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"29","dag i vecka":"7","namnsdag":["Magdalena","Madeleine"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-23","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"1","namnsdag":["Emma"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-24","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"2","namnsdag":["Kristina","Kerstin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-25","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"3","namnsdag":["Jakob"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-26","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"4","namnsdag":["Jesper"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-27","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"5","namnsdag":["Marta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-28","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"30","dag i vecka":"6","namnsdag":["Botvid","Seved"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-29","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"30","dag i vecka":"7","namnsdag":["Olof"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-30","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"1","namnsdag":["Algot"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-07-31","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"2","namnsdag":["Helena","Elin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-01","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"3","namnsdag":["Per"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-02","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"4","namnsdag":["Karin","Kajsa"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-03","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"5","namnsdag":["Tage"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-04","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"31","dag i vecka":"6","namnsdag":["Arne","Arnold"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-05","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"31","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ulrik","Alrik"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-06","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"1","namnsdag":["Alfons","Inez"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-07","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"2","namnsdag":["Dennis","Denise"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-08","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"3","namnsdag":["Silvia","Sylvia"],"flaggdag":"Drottning Silvias namnsdag"},{"datum":"2018-08-09","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"4","namnsdag":["Roland"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-10","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"5","namnsdag":["Lars"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-11","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"32","dag i vecka":"6","namnsdag":["Susanna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-12","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"32","dag i vecka":"7","namnsdag":["Klara"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-13","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"1","namnsdag":["Kaj"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-14","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"2","namnsdag":["Uno"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-15","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"3","namnsdag":["Stella","Estelle"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-16","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"4","namnsdag":["Brynolf"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-17","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"5","namnsdag":["Verner","Valter"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-18","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"33","dag i vecka":"6","namnsdag":["Ellen","Lena"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-19","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"33","dag i vecka":"7","namnsdag":["Magnus","M\u00e5ns"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-20","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"1","namnsdag":["Bernhard","Bernt"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-21","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"2","namnsdag":["Jon","Jonna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-22","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"3","namnsdag":["Henrietta","Henrika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-23","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"4","namnsdag":["Signe","Signhild"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-24","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"5","namnsdag":["Bartolomeus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-25","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"34","dag i vecka":"6","namnsdag":["Lovisa","Louise"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-26","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"34","dag i vecka":"7","namnsdag":["\u00d6sten"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-27","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"1","namnsdag":["Rolf","Raoul"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-28","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"2","namnsdag":["Fatima","Leila"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-29","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"3","namnsdag":["Hans","Hampus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-30","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"4","namnsdag":["Albert","Albertina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-08-31","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"5","namnsdag":["Arvid","Vidar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-01","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"35","dag i vecka":"6","namnsdag":["Sam","Samuel"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-02","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"35","dag i vecka":"7","namnsdag":["Justus","Justina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-03","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"1","namnsdag":["Alfhild","Alva"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-04","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"2","namnsdag":["Gisela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-05","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"3","namnsdag":["Adela","Heidi"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-06","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"4","namnsdag":["Lilian","Lilly"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-07","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"5","namnsdag":["Kevin","Roy"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-08","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"36","dag i vecka":"6","namnsdag":["Alma","Hulda"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-09","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"36","dag i vecka":"7","namnsdag":["Anita","Annette"],"flaggdag":"Val till Sveriges riksdag"},{"datum":"2018-09-10","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"1","namnsdag":["Tord","Turid"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-11","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"2","namnsdag":["Dagny","Helny"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-12","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"3","namnsdag":["\u00c5sa","\u00c5sl\u00f6g"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-13","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"4","namnsdag":["Sture"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-14","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"5","namnsdag":["Ida"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-15","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"37","dag i vecka":"6","namnsdag":["Sigrid","Siri"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-16","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"37","dag i vecka":"7","namnsdag":["Dag","Daga"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-17","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"1","namnsdag":["Hildegard","Magnhild"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-18","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"2","namnsdag":["Orvar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-19","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"3","namnsdag":["Fredrika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-20","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"4","namnsdag":["Elise","Lisa"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-21","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"5","namnsdag":["Matteus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-22","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"38","dag i vecka":"6","namnsdag":["Maurits","Moritz"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-23","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"38","dag i vecka":"7","namnsdag":["Tekla","Tea"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-24","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"1","namnsdag":["Gerhard","Gert"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-25","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"2","namnsdag":["Tryggve"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-26","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"3","namnsdag":["Enar","Einar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-27","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"4","namnsdag":["Dagmar","Rigmor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-28","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"5","namnsdag":["Lennart","Leonard"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-29","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"39","dag i vecka":"6","namnsdag":["Mikael","Mikaela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-09-30","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"39","dag i vecka":"7","namnsdag":["Helge"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-01","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"1","namnsdag":["Ragnar","Ragna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-02","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ludvig","Love"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-03","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"3","namnsdag":["Evald","Osvald"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-04","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"4","namnsdag":["Frans","Frank"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-05","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"5","namnsdag":["Bror"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-06","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"40","dag i vecka":"6","namnsdag":["Jenny","Jennifer"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-07","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"40","dag i vecka":"7","namnsdag":["Birgitta","Britta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-08","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"1","namnsdag":["Nils"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-09","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"2","namnsdag":["Ingrid","Inger"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-10","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"3","namnsdag":["Harry","Harriet"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-11","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"4","namnsdag":["Erling","Jarl"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-12","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"5","namnsdag":["Valfrid","Manfred"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-13","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"41","dag i vecka":"6","namnsdag":["Berit","Birgit"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-14","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"41","dag i vecka":"7","namnsdag":["Stellan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-15","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"1","namnsdag":["Hedvig","Hillevi"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-16","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"2","namnsdag":["Finn"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-17","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"3","namnsdag":["Antonia","Toini"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-18","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"4","namnsdag":["Lukas"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-19","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"5","namnsdag":["Tore","Tor"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-20","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"42","dag i vecka":"6","namnsdag":["Sibylla"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-21","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"42","dag i vecka":"7","namnsdag":["Ursula","Yrsa"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-22","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"1","namnsdag":["Marika","Marita"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-23","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"2","namnsdag":["Severin","S\u00f6ren"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-24","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"3","namnsdag":["Evert","Eilert"],"flaggdag":"FN-dagen"},{"datum":"2018-10-25","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"4","namnsdag":["Inga","Ingalill"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-26","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"5","namnsdag":["Amanda","Rasmus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-27","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"43","dag i vecka":"6","namnsdag":["Sabina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-28","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"43","dag i vecka":"7","namnsdag":["Simon","Simone"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-29","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"44","dag i vecka":"1","namnsdag":["Viola"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-30","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"44","dag i vecka":"2","namnsdag":["Elsa","Isabella"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-10-31","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"44","dag i vecka":"3","namnsdag":["Edit","Edgar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-01","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"44","dag i vecka":"4","namnsdag":[],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-02","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"44","dag i vecka":"5","helgdagsafton":"Allhelgonaafton","dag f\u00f6re arbetsfri helgdag":"Ja","namnsdag":["Tobias"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-03","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"44","dag i vecka":"6","helgdag":"Alla helgons dag","namnsdag":["Hubert","Hugo"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-04","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"44","dag i vecka":"7","namnsdag":["Sverker"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-05","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"1","namnsdag":["Eugen","Eugenia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-06","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"2","namnsdag":["Gustav Adolf"],"flaggdag":"Gustav Adolfsdagen"},{"datum":"2018-11-07","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"3","namnsdag":["Ingegerd","Ingela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-08","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"4","namnsdag":["Vendela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-09","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"5","namnsdag":["Teodor","Teodora"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-10","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"45","dag i vecka":"6","namnsdag":["Martin","Martina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-11","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"45","dag i vecka":"7","namnsdag":["M\u00e5rten"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-12","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"1","namnsdag":["Konrad","Kurt"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-13","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"2","namnsdag":["Kristian","Krister"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-14","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"3","namnsdag":["Emil","Emilia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-15","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"4","namnsdag":["Leopold"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-16","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"5","namnsdag":["Vibeke","Viveka"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-17","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"46","dag i vecka":"6","namnsdag":["Naemi","Naima"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-18","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"46","dag i vecka":"7","namnsdag":["Lillemor","Moa"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-19","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"1","namnsdag":["Elisabet","Lisbet"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-20","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"2","namnsdag":["Pontus","Marina"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-21","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"3","namnsdag":["Helga","Olga"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-22","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"4","namnsdag":["Cecilia","Sissela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-23","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"5","namnsdag":["Klemens"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-24","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"47","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gudrun","Rune"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-25","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"47","dag i vecka":"7","namnsdag":["Katarina","Katja"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-26","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"1","namnsdag":["Linus"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-27","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"2","namnsdag":["Astrid","Asta"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-28","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"3","namnsdag":["Malte"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-29","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"4","namnsdag":["Sune"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-11-30","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"5","namnsdag":["Andreas","Anders"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-01","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"48","dag i vecka":"6","namnsdag":["Oskar","Ossian"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-02","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"48","dag i vecka":"7","namnsdag":["Beata","Beatrice"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-03","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"1","namnsdag":["Lydia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-04","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"2","namnsdag":["Barbara","Barbro"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-05","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"3","namnsdag":["Sven"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-06","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"4","namnsdag":["Nikolaus","Niklas"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-07","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"5","namnsdag":["Angela","Angelika"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-08","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"49","dag i vecka":"6","namnsdag":["Virginia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-09","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"49","dag i vecka":"7","namnsdag":["Anna"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-10","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"1","namnsdag":["Malin","Malena"],"flaggdag":"Nobeldagen"},{"datum":"2018-12-11","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"2","namnsdag":["Daniel","Daniela"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-12","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"3","namnsdag":["Alexander","Alexis"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-13","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"4","namnsdag":["Lucia"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-14","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"5","namnsdag":["Sten","Sixten"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-15","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"50","dag i vecka":"6","namnsdag":["Gottfrid"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-16","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"50","dag i vecka":"7","namnsdag":["Assar"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-17","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"1","namnsdag":["Stig"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-18","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"2","namnsdag":["Abraham"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-19","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"3","namnsdag":["Isak"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-20","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"4","namnsdag":["Israel","Moses"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-21","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"5","namnsdag":["Tomas"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-22","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"51","dag i vecka":"6","namnsdag":["Natanael","Jonatan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-23","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"51","dag i vecka":"7","namnsdag":["Adam"],"flaggdag":"Drottning Silvias f\u00f6delsedag"},{"datum":"2018-12-24","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"52","dag i vecka":"1","helgdag":"Julafton","namnsdag":["Eva"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-25","veckodag":"Tisdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"52","dag i vecka":"2","helgdag":"Juldagen","namnsdag":[],"flaggdag":"Juldagen"},{"datum":"2018-12-26","veckodag":"Onsdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"52","dag i vecka":"3","helgdag":"Annandag jul","namnsdag":["Stefan","Staffan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-27","veckodag":"Torsdag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"52","dag i vecka":"4","namnsdag":["Johannes","Johan"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-28","veckodag":"Fredag","arbetsfri dag":"Nej","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"52","dag i vecka":"5","namnsdag":["Benjamin"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-29","veckodag":"L\u00f6rdag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"52","dag i vecka":"6","namnsdag":["Natalia","Natalie"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-30","veckodag":"S\u00f6ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Ja","vecka":"52","dag i vecka":"7","namnsdag":["Abel","Set"],"flaggdag":""},{"datum":"2018-12-31","veckodag":"M\u00e5ndag","arbetsfri dag":"Ja","r\u00f6d dag":"Nej","vecka":"01","dag i vecka":"1","helgdag":"Ny\u00e5rsafton","namnsdag":["Sylvester"],"flaggdag":""}]}